如果你係tvb話事人 比你做三個決定黎令tvb起死回生 你會點揀？

前設：
政治上一定要堅持奶共，唔可以讓步

我先
1. 炒左曾志偉王祖藍，不惜代價請周潤發、黃子華坐佢地兩個個位。
發哥應該難請得郁，如果唔得就搵黎明、郭富城、劉青雲、古天樂其中一個黎頂。
呢個位主要係一個形象或者公關既位黎，唔洗做咩實際野，主要管理同度橋係交比子華

2. 統戰Mirror
正所謂得姜濤得天下，要挖角姜濤就冇可能嫁啦，不過可以用返佢地阿爺最灑家既技倆，統戰。
首先一定要以台既身分正式向姜濤同姜糖道歉，雪當日台上果幾條柒頭一排，然後邀請Mirror上tvb亮相（相信佢地唔會拒絕，起碼基於公關或禮儀上都好難推），再係果d濕鳩勁歌頒獎度頒幾個豬肉獎比mirror，懶係公道大方咁

3. 前線洗牌
首先即炒楊明，要高調炒。唔洗講政治，一句佢醉駕就得。將果班藍到黑既仆街奀星雪一雪先（eg曹永廉 馬蹄露 莊思x果一大堆垃圾二打六）
雪班茄呢啡個成本係幾乎零，反而可以水到部分淺黃同中立港豬，例如影視台果班愛回家仆街以黎睇cctvb都睇得大聲d。
然後收起哂咩王浩信 張振朗 袁偉豪呢班戲又屎又冇觀眾緣既男主角，比哂馬國明、李佳芯、森美、麥明思等等呢d形象比較討好既人做，最好開套素人真人show比佢地幾個做導師。

tvb就屎黎嫁啦，點都係臭 唔會變得返香，但我相信呢幾個行動真係可以水到一班比較低智既淺黃或中立港豬軟化。
到你地

逼班藍絲課金
將成間TVB搬上支那

首先要做吓民意調查
了解觀眾先

【民意調查 - 你點睇TVB廣告商？】
好感：派Like畀廣告商👍🏻／反感：派嬲畀廣告商😡💬

1️⃣ 茲曼尼
[替代建議：黃色傢俬/傢居站💚]

2️⃣ 梳化倉
[替代建議：黃色傢俬/傢居站💚]

3️⃣ 小林製藥
[替代建議：Sato佐藤製藥/eefit舒痛貼]

4️⃣ 馬百良
[提醒：安宮牛黃丸係藥唔係補品‼️]

5️⃣ 獅球嘜
[替代建議：阿布泰/759米糠油，唔介意MIC就刀嘜💚]

6️⃣ Sinmoax
[替代議建：Napnice💛、Emma、Simmons、Sealy💚]

7️⃣ ecHome 億世家

洗鬼咩
有子華神同發神已經成班港豬濕哂啦

開返幾套戲
魔警實錄
香港革命
2147香港末日

架空世界

新聞繼續奶共
市民又有好戲睇

低能咩 實際少少啦

搵阿澤兩公婆返黎搞

好奇之心人皆有之
曾志偉 王祖藍 荷蘭叻每日三更輪流係三樓跳落去
draw 左個attention
自然客似雲來

奶共就執柒佢啦

1.供股
2.獨立big big shop
3.買NFLX

一日仲係奶共一日都唔會再睇

都on9
你唔係紅底點做cctvb話事人？

你不如假設習種係黃，點改革共產黨

政治立場已經限制左佢嘅發展 冇得救

同埋其實真係冇乜人成日睇電視

執咗新聞部佢，以後唔講新聞，只會轉播其他台嘅新聞
炒晒啲山頭
買多啲外國劇集

整魚樂無窮，但將魚換成幼貓

都2021年咩劇都加愛情線
就知d戲垃撚圾
d愛情線老土到暈 尷尬到痴線
連愛回家咁撚on9 都仲播緊
點會有人睇
汁柒左佢算撚蚊啦

TVB執柒左佢啦

1.執柒
2.掟壽包
3.唔知